有冇巴打有搞FASP？？？？？？？？？？？

我收到信佢批左FASP同NLSPS 已發出結果通知書 之後我要點做嫁

揼去垃圾桶

唔洗理

舉報懷疑詐騙

屌你老母